可唔可以downgrade翻我個銀行户口

屌佢老母恆生
個青少年户口用得耐幫我轉左學生户口
張卡原本係白紅色幾靚變撚到咁

以後都唔想拎張卡出黎